黎明行動時間問題

岩岩諗到樣野
點解黎明行動成日都只係令到遲到，做唔到被罷工
係因為次次到9點度就開始散水
其實係咪應該做到起碼12點呢？
預佢要1-2個鐘先通返，都要成1,2點

正解
仲有班僥倖返到工既會和你LUNCH
到時就去join佢地迫中環TG

推俾各手足睇！
我地要做長d!

推

黎明行動可唔可以停住先呢？
三罷都要有限期架
(主因係我地無工會基金支持)
因為食飯＋交租／供樓都要解決架
係香港有幾多人係0負擔呀？
就算我呢d交租既去訓街捱麵包，
要供樓既點算呢？
同埋靜返幾日比和理非區選啦好嗎？
雖然我都唔覺區選有咩用，
但和理非都係包容勇武行動，
甚至呢幾晚再升級拿起磚頭，
後勤準備埋魔法
而家到勇武包容幾日唔係唔得呀嘛？
咁搞少幾日遲d再搞都得既姐，

呢場革命相信唔係短期內可以完成，
咁唔返工／返學點支持呢場革命呀？

走啦你